本人剛剛收到馮天蔓小姐回覆，表示得悉Cyrus Wong在lihkg張貼她裸照一事

Cyrus仔

會有報應的🙏🏻

死肥閪特別陰質

入到呢一張裸照都睇唔到

佢做埋咁多陰質嘢

好過有啲區議員
會又唔開

馮天蔓咪又係雞

天蔓你要告cry us哥同我講，我幫你籌旗

我哋波台ching一個禮拜唔賭波
捐晒啲錢俾佢

係我唔忍，告佢啦

會有報應的

最少你都得到你神女同你講句Thank

唔係 gif, 劣評

不如你代Cyrus道歉？

清高質過惟LM狗

佢得罪太多人

吧哥癲撚到